% CV/Résumé by Loy using TccV -
% See readme for list of avaliables commands 
%

\section{Experience professionnelle \& Stages}

\begin{eventlist}

\item{Octobre 2014 -- Juillet 2016}
     {Entreprise - France}
     {Développeur Logiciel en alternance}

{Développement d'outils de Gestion de Configuration logicielle et 
atelier de développement (SVN - python, shell, batch, java).
Correction de bugs sur logiciels C et Java. }

\bigskip

\itemsb{Juin 2014}
	{Projet BTS Février 2014}
Création d'un site web pour l'exploitation de données d'une centrale hydro-électrique\\
Mise en place serveur LAMP et développement sous symfony2. 
Aide et corrections de bugs apport\'ee aux autres membres sur : 
JAVA, PHP, Androïd, Twig, JavaScript.

\bigskip

\item{Mai 2013 -- Juin 2013}
     {Entreprise, Lieu}
     {Webmaster - Technicien informatique}

{Stage de 6 semaines : Mise en place du site e-commerce 
\href{http://lien.du.site/}{liendusite} 
via CMS Prestashop. Maintenance du parc informatique de l'entreprise, 
postes client et serveur (Windows 2008 server).}

\bigskip

\item{Fevrier 2012 -- Mars 2012}
     {Entreprise, En un lieu localisé}
     {Installation et maintenance}

{Stage de 5 semaines : Au sein du service informatique, installation, 
configuraton et maintenance informatique. }

\end{eventlist}

\section{Loisirs}

\begin{simpleitem}

\item{Musique}{Guitariste amateur}

\item{\'Electronique}{DIY audio}

\item{Lecture}{}

\end{simpleitem}

\begin{factlist}

\item{Auteurs~~~~}{J.R.R. Tolkien, E.A. Poe, H.P. Lovecraft, I. Asimov, D. Adams}

\item{\vtop{\hbox{Dernières}\setstretch{1}\hbox{lectures} }  }{Fondation (Asimov), Dagon (Lovecraft), H2G2 (Adams)}

\end{factlist}

\section{Dipl\^omes et Certifications}

\begin{yearlist}

\item[Titre RNCP niveau 2 - En cours]{2015 -- 2016}
     {Intitulé diplôme (Bac+4)}
     {Une certaine école - en un lieu}

\item[Validation intermédiaire]{2014 -- 2015}
     {Diplome de niveau (Bac+3)}
     {Une certaine école - en un lieu}

\item[Brevet de Technicien Sup\'erieur]{2012 -- 2014}
     {Informatique et R\'eseaux pour l\textquoteright Industrie et les Services Techniques}
     {Une certaine école - en un lieu}

\item[BAC Professionnel]{2009 -- 2012}
     {Systemes \'Electroniques Num\'eriques -- Option T\'el\'ecommunications et R\'eseaux}
     {Une certaine école - en un lieu}

\end{yearlist}

%This section is for template. Copied from original
%
%\section{Public projects}
%
%\begin{yearlist}
%
%\item{2012}
%     {ntdisp (\href{http://ntdisp.entidi.com/}{ntdisp.entidi.com})}
%     {Embedded devices programmer}
%
%\item{2007}
%     {tip (\href{http://tip.entidi.com/}{tip.entidi.com})}
%     {PHP framework based on PEAR}
%
%\item{2006}
%     {adg (\href{http://adg.entidi.com/}{adg.entidi.com})}
%     {Automatic drawing generation}
%
%\item{2006}
%     {gtk2panel (\href{http://gtk2panel.entidi.com/}{gtk2panel.entidi.com})}
%     {Top panel menu in GTK+2}
%
%\item{2004}
%     {ntd (\href{http://ntd.entidi.com/}{ntd.entidi.com})}
%     {General purpose libraries}
%
%\end{yearlist}



\section{Connaissances Développement}

\begin{factlist}
\item{Bon niveau}
	{C, C++}
\item{Intermediaire}
	{Python, Java}
\item{Bases}
	{C\#, Lua, UML, JavaScript, php}
	
\item{\vtop{\hbox{Bibliothèques}\setstretch{1}\hbox{C/C++} }  } 
	{Qt, OpenGL, freetype2, Boost, Lua (interfa\c{c}age Lua/Cpp), pthread}
\end{factlist}

\section{Outils, systèmes}

\begin{factlist}
\item{Version control}
    {Git, bazaar, SVN}
\item{Editeurs, IDE}
	{Vim, Code::Blocks, Visual Studio, Eclipse}
\item{Systèmes}
	{GNU/Linux (ArchLinux, Debian), MS Windows}
\end{factlist}

% End of file
